[有圖]日呼kanna 熱褲相相<3

我係唔係好傻豬啊?

死肥仔

懷念

個名好似十幾年前見過

兔女郎呢